留意自己個區，即使開埋夜晚堂食都係靜過閪咁

大部份餐廳一半坐枱都冇

民意反映一切，大部份人係咪真係信安心出行？

我衣邊中午飯d人都係外賣多 紙仔都唔寫

777: 理撚得你
支那要推我死跟
你地唔食飯遲下再加辣
遲下去廁所屙尿都要安心如廁

香港政府攬炒經濟